嘩呢套戲好好睇！唔知轉左做其他野會點呢

純個人好奇